有無人證實吓呢個狗隻中磚嘅消息係堅定流？

有無嗰隻乜撚嘢邦份

三隻狗傷
唔好氹人開心wo

全民空投 唯一出路

咁要問下佢地自己人喇 食咗冰乜都做得出

pprb 同防暴打交

睇嚟班廢物好撚驚空投
依家每次都要出嚟拎制高點

有狂犬症理應全部毀滅

算唔算受傷

講完就算，唔好有片

狗狗fb有
雞碎咁小事

01講得就應該係

啱啱銅記有居民空投
重有頭盔支援

是撚但啦 有咩值得講 呢班仆街死撚左都唔值得可憐

屌你老母，攞紙𠝹傷 ，都傷過你啦

手足好波

雀巢咖啡

自己仆街又賴人

諗起十年的情節

重傷添啦
要休息番幾個月先可以復工

咁叫好傷

少少嘢就唔好攞出嚟講啦

死得未？

dllm

嘩好嚴重 要截肢

2019年3月29日 · 毛孩家長注意！即將租約期滿的香港城市大學太平道動物診所將於本周六停收急症，而有「動物醫院」之稱、位於深水埗的城大深水 ...

堅定流呀屌
唔好氹我開心好喎

比卡超唔係講到幾多噸炸藥？

今日全日鵝橋都有記者，邊有"密集式"過

點解中鈍器會係𠝹傷咁 自己仆親又賴落人度

中立影到晒

冇喇 下世唔好做狗喇
要截肢

死啦 會唔會危殆

仲小事過平時曱甴仆街既傷
咁樣想R貼堂?

咁叻

RIP

我唔想知個經過 咪撚po片
我只問結果

踼波整親腳甲都痛過佢

索大左，仆親

好慘，入咗icu未

好傷

有頭盔 中乜都有事啦

Who fucking cares
全家死清光先同我講

120人被捕

香港人呼吸下都話傷親佢嫁啦

好意思影相

我又唔係好信 係有心傷啲狗嘅 點會掟磚已唔掟雞尾酒？

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

冇裝就唔好上前啦

點止三個受傷3000個受傷